其實，美國黑人唔係平權左好耐啦咩？

社會重欠佢地咩

覺得黑人走到出街已經係平咗權

仲未可以飯來張口

想要特權，你見佢地講唔出明確訴求就知咩事，根本就冇唔平等

而家黑人至上呀

連黑人都做到總統，總要扮受害者

人地係要不勞而獲

咪係 死個黑人有幾大件事
侵侵即刻下令警察打返死個白人咪冇唔平等

黑人都打死唔少白人啦

皮膚顏色上唔平等

法律表面上平咗權啫, 實際...

等如香港狗官夠話 "法律面前, 人人平等" 啦, 實際咪又係黃嘅蝕底

近年殺最多黑人既就黑人
D gangster 文化搞到成班人不學無術去撈偏
之後撈唔起就賴係個社會歧視問題

白人做過幾百年奴隸未？
白人一日未做奴隸，一日都未算平權

實際上係爭取特權

黑人運動BLM訊求：黑人霸權